方向報：差佬疑神又撞鬼 正常採訪當賊辦

魯迅講過，倘說良家女子是婊子，這是「罵」，說婊子是婊子，就不是罵。呢，依家啲差人又究竟係唔係有某啲人講嘅「黑警」呢？功夫茶只可以咁講，如果佢哋執法專業，真係優秀，分得出邊啲係真記者，尊重佢哋嘅合法採訪，予以合作，咁就係真警察；反之，見係記者，不管三七二十一，就當佢哋係殺父仇人，不共戴天咁，指冬瓜話葫蘆，失晒一個專業警察嘅分寸，咁就直情係黑警都冇咁黑喇！

嗱！東方報業集團記者向來專業高效，喺硝煙遍地嘅大街小巷履行天職，發揮第四權，無懼安全威脅，雖然多人受傷，依然拚搏，爭分奪秒，為市民帶來最快最真消息，但係日前竟然被差佬當賊辦，認真豈有此理！呢，日前太古城發生反修例風波近五個月以來最血腥斬人案，有區議員被人咬甩耳仔！其中有兩名危殆傷者喺東區醫院留醫。東網記者昨早九時多到十樓深切治療部外採訪，竟然遇到差人諸多阻撓，直頭當記者係賊咁款！

嗱！當時一男一女警員在病房外，記者拍攝時，一名女警突上前質問記者身份及拍攝原因，記者回應時已多番表明自己係《東方日報》記者，且清晰展示記者證及身份證，夠晒合作喇！不過咯！過咗約十五分鐘，十多名軍裝警員到達現場，竟又如臨大敵，再次查問記者，並要求記者再度出示證件，期間並無解釋原因。唔通記者係魔法大師，剛才你哋睇清睇楚嘅記者證，又會變成假的CNN記者證嗎？難道差佬呢輪為對付暴徒，疑神疑鬼，都進入了太虛幻境：假作真時真亦假？

各位街坊，啲咁低級幼稚行為，展示嘅警隊風格，就係戇居，何來專業？哪方面優秀？活脫脫就係已亂了方寸，無厘頭，屙奶油！阿哥，你額頭又鑿住警察呀？好多時你哋都冇顯示委任證，又冇冧巴睇，我夠可以質疑你嗰套差佬制服，究竟係唔係淘寶淘番嚟？咁樣打橫嚟做嘢，只會更加撕裂警民關係！

事實係，東方記者向來專業守規，平時一向同警方合作，報道持平公正，絕不偏袒暴徒；家陣警方疑神又撞鬼，有時更亂噴胡椒，扑錯無辜，嗱，暴徒就走甩，記者就往往承受無妄之災。功夫茶忍唔住想問你哋是否想同所有傳媒工作者為敵？再好人當賊辦，孭住「黑警」呢個標籤，點止暴制亂？警隊高層唔該好好反思，再胡亂兇真記者，影響正常採訪，警民衝突必更甚，香港死得！

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

佢好激動

得罪方丈

彈出又彈入

寫返自己經歷?

警隊臨床心理學家指警察對示威口號產生幻聽、躁鬱

［轉載自TG]
朋友既朋友 警隊臨床心理學家指出唔少警察
長期聽到針對警察示威口號產生幻聽、躁鬱、最嚴重會患上抑鬱等

若示威者同警察距離非常近既時候, 利用群眾優勢
不要說「黑警，可恥」, 試著說「黑社會」,這種標籤化令警察內心會感自愧, 壓力倍僧, 行為自動檢點

進一步造成心理創傷口號，不要說「香港警察，知法犯法」
試著說「不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意」此口號出自警察誓言, 當有人不斷叫出此口號，警察會回憶畢業既誓言，開始對自己身份認同產生懷疑同混淆, 精神疲乏, 有部份警察雙眼通紅、帶有淚光

終極核彈級口號, 有機會造成永久心理創傷, 相信好快用得
「殺人兇手」
當事實真的發生，不論兇手有沒有殺人，身處同一個群體，都變成兇手,
不單面對極大壓力而崩塌, 伴隨的是恐懼、抑鬱, 更重要是這種負面情緒會災難性地爆發傳遍整個群體

阿哥，你額頭又鑿住警察呀？好多時你哋都冇顯示委任證，又冇冧巴睇，我夠可以質疑你嗰套差佬制服，究竟係唔係淘寶淘番嚟？

笑撚死

唔喺好快
已經用得

竟然食咗藥

私怨行頭

又得罪方丈

得罪方丈 你地警甴死得

無厘頭，屙奶油！

笑咗好耐

以為篇文只係網上唔知邊個是但打出嚟
睇完禁入去條link先知係方向報出嘅，仲要唔係社評係要聞
睇嚟方丈今次真係好撚嬲

因警

嬲到仆街

睇到好爽

方丈

方丈😂

收皮啦黑記

私怨報

實捉到你

白粉

選舉近了

咁似極醜惡大叔啲tone

之前原諒咗黑警
咁快有得罪返

唔講仲以為係蘋果出

得罪東方

東方罵政府好睇過蘋果罵政府

十幾個防暴又真係過份左

無限loop

推

real

方丈份人好小氣

最多屌一個禮拜，之後又原諒

究竟係方向報定方仗報

good question

無厘頭，屙奶油

希望方丈唔好咁快原諒黑警

得罪一百分嘅馬家

係囉

新口號

「東方報業集團記者向來專業高效」收皮啦白粉報

興過火屎

啲廢老會唔會睇到r晒頭

中共落order，冇得唔原諒
係得呢幾日做返自己

放心
一定會再得罪過

痴撚線東方唔屌消防 以為改左名做西方

當時有蘋果、東方同明報

屌得好撚正

方丈好小氣架

又會話人檸檬到出汁

日賣百份

d文法好撚好笑

蘋果屌狗都冇咁啜核

方丈報

之前攪尻佢哋記者條數都未計

真

fb已經有藍絲屌東方黑記

方丈日報

消防,國泰：終於有得抖下

好小氣

cls

屌啦，話佢殺人兇手強姦犯不知幾撚威！
係就叫支持警察 吞槍自殺

要佢地每次聽到有人叫支持警察都會自動腦補，直到佢地頂唔緊自盡！

睇錯屌奶油

嘩,邊會咁脆弱

黃台仰：點解無人搞聲援東突厥斯坦、西藏集會？

都好押韻啵師兄

方杖報自從俾狗搞之後就越嚟越撚狗
好撚正 mean撚到仆街
但絕對唔係同路人

你係咪有特權！
你係咪大撚晒！

方向報記者畀差佬屌先會出一兩篇屌差佬

平時9成都係鬧示威黑色恐怖黑色裝修

個啲係五毛

呢單醫院查記者, 一個係東方記者, 一個係蘋果記者
開頭狗查東方記者，跟住蘋果影，隻狗叫蘋果熄機同查身份證

兩間都有報出嚟，雖然無講對方個報館名，但兩邊都都好完整咁寫返全部個情況出嚟。

正確

方丈咩事今日咁躁

久唔久有一兩篇呢啲都好好笑

真係得罪咗方丈

想保護自己同其他人既入黎！

方向雖然係仆街，但佢真係好保護自己的人
邊個搞佢地的員工，可以咬住幾年唔放
你睇因航就知

friend咗

錫員工 好事黎

仲要唔開名邊個寫 不過魔警話冇樣冇number冇委任證都投訴到

今日A2
仲要有社評

笑撚死搞著東方實咬住你唔放
其實蘋果追撃popo係咪要學下東方既風格

，

好正

前線記者同公司立場唔同

我以前都做過記者，14年佔領果既，都有太公報記者用肉身幫我阻
仲要話popo拉左佢返去，中聯辦會請佢飲茶

方丈嬲起上嚟十幾年起跳

蘋果去得唔夠盡
有民主黨風格

怨婦式

仆街啦佢地

Connect埋百份報

成版正到

嗱！

真係好有霸氣

私怨撚

真係唔好得罪東方

方仗日報

正

大力抽插

小氣到
大事大非就歸邊 平時就屌到你飛起
呢啲兩頭蛇我鐘意

嗱！香港差佬呢就黑暗醜惡⋯⋯

講事實啫，真相只有一個

搵人黎讀左佢

呢d咁既打油詩我淨係方向風月版睇過，是否悲哀

前線記者間間都有兩句同互相幫手

見字都feel 到好撚嬲

私怨日報

得罪方丈慘過得罪藍寶寶

委任證呢單野法庭一早判左班狗係要出示以證明自己係曱甴

不過你一叫佢出佢就拉你阻狗做野鳩坐48

對住班恐佈份子又槍林彈雨，更加要互相幫手

成篇似係講緊撐警嘅記者就唔好打，你打其他冇所謂

水炮車請前往東方總部戒備

私怨

其實紅唔一定要幫藍
只係咁岩大家都咁憎黃咁解

計郵局，消防，因航之後
又有野得罪方丈

夠曬煽動

好撚痴線
以為睇緊潮文

得罪記者

蘋果都冇咁激動

真係睇到我好亂 一時又屌一時又幫

黑社會都已經過曬時

警甴，曱甴，曱甴車

其實有時聽到人嗌依句真係幾尷尬
接下聯個啲人就話無所謂姐，嗌上聯個啲真係好橙

笑到仆街

話公正持平又嗌暴徒

方丈都頂你唔順

臭roach

又踩到東方條尾

莫得罪方丈

呢篇咁潮文feel既竟然係新聞

係紅加小氣 黨報

不過好多狗唔知 東衣依家就係要俾下馬威佢地睇

支持

人地都冇當你自己人
邊個搞佢d人 佢就屌邊個

收皮啦 黑記

又東方

呢個真
蘋果太正直喇

警隊風格，就係戇居

d「嗱！」好撚啜核 極醜惡最鐘意講我覺得d嗱正正係暗示緊香港警察好黑暗醜惡

得罪方丈仲想走

蘋果係民主黨 咁百份報應該係熱狗

屌又黎

方丈只係幫自己
唔等於幫政府
更加唔等於幫黃

方丈好波

東方風格不用驚訝

請黑警繼續搞東方記者

想走冇咁容易

佢哋會腦內補完，屌黑警嗰啲當睇唔到。

唔好俾佢停

阿哥，你額頭又鑿住警察啊？
習曱甴

東方篇文用嗰啲字眼好鬼正

東方抽黑警水? 你地同流合污嫁!